[急] 現場嘅人拉走無線記者

驚佢地有危險
在場嘅義士快啲拉走佢地啦
唔好比佢地企咁前採訪

推

啱
老土啲講句
你咁同30號班廢老有咩分別

你都戇撚鳩嘅，如果無綫前線冇罪，咁點解黑警有罪，佢地都係跟柯打打人

死黑警都係高層指揮
佢地無辜的
二來你搞黑警就係妨礙執法

一個二個失控晒
同琴日廢佬打個女仔一鳩樣

哩個急

push

押

拉走人地 人地咪會話你暴徒囉 仲要比位人入

黨媒前線冇罪
咁差佬速龍都冇罪
On99

大把其他記者影住啦 on9

5毛就走啦你 柒頭皮

班廢老可以咁做，點解我地唔可以？永遠得政府，廢老同黑警有權力，點解我地冇？

係咪都畀人話ga啦

tvb=政府=死黑警
不服來辯

最大問題係tvb嘅旁白 同埋多淺藍睇

同藍絲廢老拉走立場新聞、港台冇分別
你可以屌，但唔好身體接觸啦

「保護」無線記者呀 戇鳩

護送無線記者離場

扮下野迫走咪算

可以一戰

咪撚搞警察話知佢公安扮，一來其實警察前線冇罪，撚屌嘅係高層；二來你搞警察就係襲警

仲用呢幾個濕鳩point冇用㗎喇，
無線唔撚係做新聞，
TVB打手我屌你老母呀

依d 樓豬咪叻仔囉
無啦啦又搞記者

無料唔好做帶風向果個啦 柒頭
自己唔去拉？ 叫人做

Push

夾硬掂佢盞俾多幾條片佢作新聞話示威者攻擊記者

我撐你 預唔負評多過閪 但記者無需要亦唔值得搞

前線收order論

屌警犬又唔見你咁講

快啲快啲

係咪行山太攰 精神唔夠
再加上琴日比人罵完 有d報復心情

坐埋一邊小休 再遊行啦好唔好

gogogo

拉唔走咪大家唔小心企左喺個鏡頭前面

千其唔好唔小心遮到佢個鏡

佢哋有權妨礙新聞自由

護送無線記者離開

收皮啦屌你老母

佢地報導失實已經枉為記者啦
仲咪搞？

講到唔拉走人哋就唔會話你暴徒

明明有其他方法可以阻止無線記者 例如之前已經講過既遮鏡頭/大聲講野
依加直接叫人拉走 少少身體接觸 一陣人地唔小心自己跌倒 都可以賴鳩你
以無線新聞既作風實會放大件事追究 明正言順比位佢入比佢玩殘

依家日日成個六點半新聞都無中生有
我哋做咩都已經無所謂

係拉走保護佢 唔係打佢 性質差好遠

做乜搞前線，我地咁做同尋日班人有咩分別

利君雅多年前都試過拉扯示威者口罩，小心無記reporter！

又黎呢d on 9 理論

佢作新聞喎

林鄭都好可憐架

佢都係跟 黨指示做野

你俾後庭中共入添

無差別打記者仲唔算?

拉住衝立法會果班好過啦，攪九d 記者把撚咩